[NBA懷舊台] 講下你覺得最可惜當年冇奪冠強隊

如題

利物浦

Kings當年俾人黑哨應該全世界知啦吓嘩

一定係kings啦唔使講
其實都係不出kings, jazz, suns

2009 kg大傷
如果唔係應該3連冠，kobe 得3隻ring

奪咗喎，如果咁計pistons都算

所以好可惜，個年之後玩多一兩年就散班

球証比人拉左坐監

Kidd RJ Martin

nets 個兩年比人sm.....

就算對馬刺佢地都唔會贏到

有gdp但係果年奪唔到冠既馬刺

鳳凰城太陽with Nash
唔知係咪咁既原因所以唔鍾意勇士

兩隊有乜關係？

上年 tim duncan最後一年奪唔到冠真係好sad....

01年ai

12bulls
rose

一見到個標題就諗起太陽 Nash

73勝亞軍

由鷹王帶領既一線鷹

上季雷霆

仲有阿roy帶住ga拓荒者

郵差 助攻王

內線唔夠強被人屈死
當年勁鍾意, 娛樂性極高
睇佢比賽好似睇花式入樽表演咁

真心定假膠

馬刺全部仆街斷腳落地獄，保雲荷利死全家

Nash 太陽

99年 knicks, 想佢8th seed拎冠

[size=6]捧馬刺全家生癌死 [/size=6

12年雷霆三子

痴撚線占迷

占屎亞軍專家走去笑72勝湧，明明自己15先輸完

呢隊根本唔係咩強隊
果年哈登腳軟，西書腦缺鈣

上面講既Jazz 太陽都抽得贏呢隊 .....

無啦 撞正個屈擦板既新秀

荷利🤤一換二
佢果下真係神來之筆

唔講收山腳既話 保雲既蟹步同mark人真係勁既

10年celtics
Game7輸黑哨

06-07太陽冇得頂，NASH+A米

成日覺得伊榮比人吹大左。。。

保雲其實唔落黑腳都係一個好防守球員，防面框進攻可以講係全聯盟top10，仲要有底角3分。

不過落黑腳真係好仆街。。。你靠打波搵食人地唔係靠打波搵食咩

攝到人地驚進功果陣咪要就住就住
最小廢三成 有打開波就知

當年·史杜積高域 望住地下黎射波
一射完分開腳
果震個個都比佢mark到殘晒
你睇卡達同ray allen就知 憎到佢仆街
重有法蘭c 生涯後期食左佢一腳 收晒皮

守波完全冇必要傷人，尤其係zip腳，zip腳基本上係黑招中最低賤，你話批爭，green式飛腳陰濕，但傷人有限，當然嚴重起黎唔係講笑。但zip腳真係正仆街。

利申: 受害者

諗起柳進江

我之前打波都比個frd zip左野
一沖完涼 腫到成隻豬蹄咁

唔算強
但兩年前巫師對宿敵速龍
大家都覺得速龍高少少
最後橫掃四比零晉級

對鷹隊又係一嚟就打爆人主場
我心諗會唔會奇跡奪冠
點知賽後話話Wall 斷掌骨
最後被垃圾鷹反勝

嗰年Wall 接連打爆Lowry Teague
成隊化學作用不錯
加上PP尾段數次大心臟入三分
有少少冠軍相